[突發]發現手足嘅去向

《越南快報》（VNExpress）9月22日報道，越南政府負責監察市場的部門9月19日展開突擊搜查，在涉事地下工場發現32.4萬個使用過的避孕套，重達360公斤，調查人員也在現場找到數千個已包裝完整、準備出售的避孕套，未有印上商標。

把避孕套洗淨烘乾再出售

政府部門表示，該場地由一名32歲女子租下，她在義安省出生長大，之後到平陽省居住及工作。她無法出示文件證明這些貨品的合法來源。

據這名女子稱，每相隔一個月左右，就會有「不知名者」帶來數千個已使用過的避孕套給她，然後她的工作就是把它們洗淨、烘乾再整理，讓它們看起來像新的一樣，當作新商品售賣給顧客。

應承我 手足唔係condom！！！

好post一定要推

自推10連(1/10)

自推10連(2/10)

自推10連(3/10)

黎緊10.1 又有幾百個

自推10連(4/10)

自推10連(5/10)

自推10連(6/10)

自推10連(7/10)

自推10連(8/10)

自推10連(9/10)

自推10連(10/10)

正式宣佈連登已死